開始拍拖前大家會考慮啲咩？

咩都唔諗，鐘意就一齊，愛係可以克服一切
諗同對方一齊後可能會遇到咩唔好嘅事，會唔會接受唔到

其他，請列明之。

一齊之前問佢係咪處

好想話呢個係認真post
但諗諗吓其實你都幾認真

會唔會未拍拖就太痴身
真係頂唔順太痴身無自己生活既人

考慮自己有無能力

會唔會身邊有啲青梅竹馬 兩小無猜女性朋友
又或者契家姐契細妹
自問接受唔到男朋友有依啲「朋友」
開始拍拖前會諗清楚開唔開始

一齊咗先問
利申 佢答無

無問到

佢自己有講過 所以我都克制住做個唔太痴身嘅女友

如果無能力，但佢肯同你捱，咁會唔會一齊？

如果佢話無，你又信唔信

錢

男友錢定女友錢

諗係咪真係鐘意，係咪想成日見到佢

或者我都講我考慮過啲乜
係佢追我嘅 一齊前我有考慮到幾樣嘢

第一
當時佢已經30歲我26歲
我會諗佢年紀其實拍多2 3年差唔多會結婚
我自己係咪真係接受到呢個人做我老公？
唔係就唔好浪費人時間

第二
佢係長期病患者 (唔多嚴重嗰啲 甲狀腺素偏高都叫長期掛？雖然佢唔係)
醫唔醫得好？唔知
有可能有併發症 到時可能早過好多我死
自己接唔接受到？有無心理準備同佢一齊會比屋企人反對？

第三
佢外觀有啲問題
我就唔介意我係鐘意佢本人
不過屋企人介意嘅又有無心理準備一齊去克服呢？

第四
自己已經被人hurt過好多次
呢一個係咪對我認真？
我真係當係最後一次拍拖咁拍
一係就同佢結婚
一係就唔再鐘意人

自問對佢千依百順任勞任怨仼屌唔嬲無港女脾氣
如果你覺得辛苦我咪改 一次機會都無比我唔甘心